覺唔覺羅嘉良啲舊歌好撚正？

歲月的童話
差一剎的地老天荒
未來沒法計算
未來的守望者
准我留下
天地有情
創造晴天
說天說地說空虛
當愛情走到盡頭
仍然在痛
誰更重要
對你我永不放棄
如果世界有了你
好夢難圓
陽光燦爛的日
未明白女人
秦始皇
其實我明白你暗示
愛多錯多
彼此的世界早已拉近

可惜而家，，

衛斯理

追追趕趕

巴打個名

行雲千片

我怕就怕膠旺

無人相信 如純屬知己

佢仲有玩埋抖陰，好in

好SAD

如準我繼續留下
我便留下

行雲千片 悠悠是青天
我共你可以 度過幾個十年

歌詞正，不過冇技巧，平音歌

係 啲歌詞好屈...

凝望通風氣窗呑吐數顆煙圈
彷彿每個片段盤旋在轉

YES